{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_001451",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022071355436/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "크롭 데님 스트레이트 팬츠 - 스카이 블루"
    },
    "text": "8 secondsでサムスン物産ファッション部門によって生産されたFW22 / 112721BPCQデニムパンツはクロップな丈感とストレートフィットで製作されました。 こちらの商品はすっきりとしたウォッシングとシンプルなデザインで日常的なスタイリングに完璧に似合うアイテムとしておすすめです。 こちらのデニムパンツの表地は綿100%で製作されており、洗濯方法はいくつかの規定があります。 濃い色と明るい色は別々の洗濯が必要で、漂白剤の使用はお勧めしません。 洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。 十分に洗濯して洗剤が残らないようにし、洗濯時には飾り物が落ちることがあるので手洗いをお勧めします。 また、機械洗濯による製品損失が保護されず、暖房器具に接近したり高温のアイロンかけは避けなければなりません。 金属副材料は皮膚との摩擦を避け、装飾物が付着した場合は人体に害を及ぼさないよう注意しなければなりません。 水洗いの際、金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することもあります。 白系の製品に色移りする恐れがありますので着用に注意し、水洗いの際に収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生することもあります。 強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際はご注意ください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このデニムパンツはどのような長さですか？",
            "answer": "このデニムパンツはクロップな丈感となっております。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツのフィット感はどのようですか？",
            "answer": "このデニムパンツはストレートフィットとなっております。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このデニムパンツの表地は綿100%で作られております。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの洗濯方法はどのようになっていますか？",
            "answer": "このデニムパンツは洗濯時に裏返して洗濯し、手洗いをお勧めしています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "このデニムパンツは濃い色と明るい色は別々に洗濯し、漂白剤の使用は避けるようにしてください。また、ねじったりこすったりすると部分脱色や毛羽立ちが発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは暖房器具に近づけたり高温のアイロンをかけても大丈夫ですか？",
            "answer": "このデニムパンツは機械洗濯による製品損失が保護されず、暖房器具や高温のアイロンの使用は避けるようにしてください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツに金属副材料が使用されていますか？",
            "answer": "はい、このデニムパンツには金属副材料が使用されています。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの金属付着物による注意点はありますか？",
            "answer": "このデニムパンツの金属付着物は皮膚との摩擦を避けるようにしてください。また、水洗いの際にサビが発生することがあるため、注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは着用時に色移りしますか？",
            "answer": "はい、このデニムパンツは白系の製品に色移りする可能性があるため、着用時には注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは水洗い時に収縮したり毛玉が発生しますか？",
            "answer": "はい、このデニムパンツは水洗い時に収縮することがあり、摩擦によって毛玉が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツは太陽光や照明によって変色することがありますか？",
            "answer": "はい、このデニムパンツは強い日差しや照明によって変色することがありますので、着用や保管の際にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "このデニムパンツの製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "いいえ、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 469,
        "QA": 615
    }
}